冷靜D照下鏡,睇下自己個樣

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

對唔住囉屌

有冇女 ？

唉，算.....
照完鏡我覺得連樓下屈臣氏個肥婆都唔會賣飛機杯畀我

屈sir